我以為已經放低咗佢

分手已經好一段時間
以為係因為你做錯事所以我係唔需要內疚
我好狠咁分手，完全冇俾機會你改過
而且過一排就move on 識到其他人
但發覺原來最放唔低嘅人係我
一到夜晚會不由自主咁諗翻以前嘅事，一齊做嘅嘢同你講啲9嘢
同第二個一齊會習慣咁將你同佢比較
我知我唔應該喺第二個身上搵你嘅影子

但我好掛住你啊

不過我地冇可能啦....

哈 又一pair

掛住佢就搵返人啦

既然還愛，何不抓緊一些

情憑誰來定錯對。。條賓周喺你個咀